有冇手足今晚飲住喜力睇daddy 打歐聯

有冇手足今晚飲住喜力睇daddy 打歐聯

✌🏽️✌🏽️✌🏽️✌🏽️✌🏽️

要返工

請假睇喇

jolly sandy

好型

波台kol又做打手

乜事牙屌😒

1.歐聯星期二，星期三
2.星期四係歐霸
3.曼聯今年邊有歐聯踢？

你打錯字啦傻仔
恥笑開始

英超最強曼聯點會連歐聯都無得踢牙
講笑搵第二樣啦 自己柒仲要甘大聲
我依家就恥笑你啦